何君妖 又唔找數比啲藍絲，比人斬喇

好多藍絲收唔到數